[一手已fc] 發完夢唔好亂住酒店！有人俾人捉左！

我表哥係酒店到做既，我直接forward佢講既野。

「各位夢遊完真係唔好再入住酒店，黑警真係會經酒店獲得夢遊者所有個人資料。
831係信德行個間捉左4個，當日有行家已經係連登講過，今日又一大班入黎送頭，仲要著住主題T 酒店勁多藍/福建，9成會篤灰☠☠☠」

小心呀大家，發完夢真係要住酒店都換好裝，扔哂野先去

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

政治中立?本地生意唔想做?

你fc都影張表哥職員証先喇
你齋講同賤椒話係朋友朋友個女有咩分別

告咩先？

告唔入夾硬捉
即係同隨街捉無分別
無得避架wo

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

老實講 我做酒店既 如果你住酒店時冇事冇幹正常嘅一定唔會搞你

早幾日book定先 會唔會好啲

行遠d搵M記過夜啦

告你著黑色衫呀?

當然佢可以鳩拉人返去
如果係咁既話係地鐵站每日拉一千幾百個都得啦

留名睇一隊防暴行入半島亂棍扑人

補番張職員證

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

記者影住都可以插贓嫁禍，班極權狗無野做唔出
可以即場鎖你，拎埋行李上車
全部野係房內進行，講明調查期間唔比職員接近個間房。

勇氣 智慧 也永不滅

極權軍政府正在統治香港
為左自己安全
求下大家發完夢，或者平時住酒店都要扔哂有可疑既野先

點解要住酒店？

價錢吸引

酒店冇生意唔搵你報仇？上面有人想淡化，叫你放心住，放心俾人拉

大家小心

#12

正常裝扮一定冇事
但你blackboc咁去checkin實篤你灰
冇咗大陸客冇咗一半生意啊

推